[I/A] 白貓Project #301 【呪術廻戦合作】領域展開 不存在的記憶

呪術廻戦合作 2/27開始

活動詳情及角色介紹:

活動期間有每日免費一抽
歐洲人又可以0石齊set了

係咪四點開波？

3點

好波樓豬

5日齊pool不是夢

5日齊pool + 中2萬石

覺醒圖有隻鷹
c,社係咪on9

不存在的記憶咩意思

gay post

點解局長仲未開燈

留名

你好似講過合作唔抽
如果免費抽中唔該cap圖

仲有15分鐘
55555

知唔知咩叫越大 越大

等食評先抽

燈力？

我係咪要笑

收到風
法米5隻SSS

你又想典..

50抽伏黑釘崎

40抽乜7都冇

好似幾勁, 等吉時先抽

搞掂

吉時到了

兩隻拳金sss

55555勁撚到

無量空處冇cut in既

虎仗得唔得

又射晒落海

得釘

你想點cut

唔睇名以為黑劍講

新年個時抽小黑都抽左3頁
講過抽完D石就棄 我依家重有700石但都係棄算

有食評未

有免費抽CAP圖未

幾個月冇玩,而家原來要再升到150LV先玩到,咁D虹碎咪有排打

如果新玩 要抽咩開局?

he

五條

call me 超人吉時

過完新手關就有得抽?

屌你 game都未入過
咪咁心急啦屌

55555玩撚哂

原來有

yes

打最低星果D協力關, 相互夠250石再十抽
冇既就不停re

挽留

雖然好似未見過你

竟然無抽角畫面
咁仲算唔算用心既合作

唔算

打升級協可以直接升

抽未呀你

我屌,原來可以咁玩,個陣因為覺得太肝棄左
係咪食虹升到110LV,然後打協力就可以10LV升一次?

升到100直接打協升應該係最快

random 升LV
單體特化型既角先食虹碎升, 因為打得太慢

課哂4次9000羊

等緊光頭叔出黎幫我抽

正

單體特化係咩意思?
同埋之前上次周年5個角色之後(抽完棄左),有冇出左D咩超勁石板取代以前百搭個幾塊?除左150LV之外,仲有冇實裝左D咩SYSTEM

???

屌你老母2500得三個爛鬼學生退坑

又要升多5隻150

其實冇所謂, 你照升都OK, 不過慢D咁解

至於石板, 來來去去都係用果幾塊
懶既可以參考下呢位youtuber配置

D石板係邊度打就上gamewith搵下
有就有,冇就等復刻

邊到禁

1隻5星都無

是但啦

Del得

唔係抽出黎一定係4星架咩

又一個po

5條勁唔勁，想all in

差唔多101 又要開新po了

屙啦

2抽中左，收手了

還原得唔錯

你抽到

又一條頭毛

甩左

又扮新手

夠鐘斬po

1個都抽唔到
DEL GAME先

hi UNH

唔怪得尋日打格仔

因為CHOK叔又勝

五大跳得一隻但一中就係55555

呢期C社推拳

中左5星 5條了 ，之後推主線？

Same
7大跳咩撚都無
屌你老母on99

話中就中

之後係咪推主線就得

打event
唔夠石先打主線拎石

係咪打番 呪術廻戦 個個先, 拎埋55555 個武器?

yup 打晒活動先, 其他果D野...等你之後冇棄game先講

真大獎

最近半年有冇RESET過主線

個頭

七海把武開OT先勁
算唔算用心的合作

開OT都唔勁喎把野

有劍析未

終於出第二隻

係咪無得換曬5把武器？

換一個就夠? 我換完一次見佢可以100萬 買一個

有 等協力同新難度

屌！Allin九大跳一隻都冇⋯⋯想要隻55555姐

抽多下咪有

掘緊石

重複冇用

開兩面嗰招成百億

咁姐係 換左武器 之後升5星就得, 其他角色抽唔抽得過,定係留晒d石

我睇youtube 七海冧樓技十條柱扣九百幾億

一路打 打夠250就抽
其他都幾勁

top free又見到白猫

大獎係55555？

有劍sick未

9000yen package張卷係抽你未持有嘅咒術角？

5250石先齊

武器進5星 個粒黑色野邊到可以打?

諗多咗
10抽1舊角劵嚟

抽限注定難 我已經習慣

抽選劵？
應該揀十隻白貓舊角再抽一隻俾你嗰張嚟
唔係活動角

正常打完活動normal難度會有
之前啲活動都係咁

btw未打

新手想問有咩分別 點樣先拎到

打 特級個隻 比人2下打死

要升個島嘅建築物

原來張自選卷盛惠6500石

抽到4星 用唔用 成長之魔法藥好?

係咒術角就用 成日送
抽咒術出其他嗰啲4星可以唔用住

協力，決戰quest 依家嗰個有兩個愛字

換啲珠

你撳隻角色會有個位閃閃下，照撳就得

分別就係勁啲，諗法係轉職，事實只係強化

升埋隻 55555 150lv先

追唔追埋虎杖好?仲有七海?

呢張圖有無5年歷史

其實白貓對新手都唔係太好
如果要認真玩上手 好多嘢要打返

唯一好係冇體力 用真人體力打

真
早一兩個禮拜開翻
已經追唔到
索性棄了

強逼症玩家? 單機驚追進度黎做咩
唯一限時既得華/蒼焔龍稱號 蒼焔龍要肝飛行島好多人都冇打
利申:仲未推完島

Thx 咁本身d建築加成係咪會照計？

有
舊登已經用緊

唯一限時嘅係船梨精 冇嘅可以del game

又話加左50% 睇番能力值都冇加到

呢道係建築效果，class change係直接加數值落隻角色道

Sure

姐係加左落呢到？ 好複雜..

加左㗎啦，攻擊 乘一揪公式先會出個damage。 有啲位會上限會cap 左，總之你升到建就照升，同埋唔好期望升得一下半下就見到效果

應該係
依家隻角要出場肯定要cc，得閒打多d cc珠

有女僕服侍

你d角曬到呢...

個字點讀

今晚升到150既話再出食評

chee?

Gme?

邊到有字

55555係圈入面嘅話好似屈咗機

狂開一技全地圖打晒咁滯

└玉犬「渾」召喚
└無時間限制
└消費SP15／1秒

抽完未玩
上面SP15/1秒 認真?

敵に雷属性ダメージを与え、体力を奪う。
※7:3の位置で当たった敵に2回ヒットする

呢個點應用

牙泡

一句
抽唔抽

on9

唔抽

2技鎖定
行後啲打

一不小心就乾左sp

頭先試玩左幾下
玉犬自己攻擊敵人會補返啲
雙刀回SP快
問題不大
最大問題係細力

牙鳩

屌你老母得兩隻保底都可以重覆

清追緊邊隻

佢抽到不斷自摸自己對波 咩事

七海

七海打協 行行企企
人地掃晒

555招無量空處點count迴避

乜咁睇唔開啊

升緊150 by腸

移動無解回唔到

太多怪既時侯睇佢唔到以為無左隻野又再開又冇一大條sp

真係細力

點解你咁多石

痴線 7個大抽先得1隻
好彩係5條

不要再說了
C社又想我棄多次

十五大跳得兩隻廢柴伏黑出左三次

棄咗兩年
而家瘋狂刷石抽緊
有咩石關推介

咪玩啦
我未試都知回唔切啦
之前低B妹拳咪就係咁比人插到仆街

右下角向左開始數第二格
然後最頂果格

開始升150
有無人帶

1場1000yen

不了
你返印度食香蕉啦

你試下用先係回得切
但極細力

打協55555成日俾怪推走
個領域太細

回得切既意思係唔洗特登去回
為左維持而回就唔叫回得切

8大跳 都係得一隻55555

個個都中55555
C社大贈送?

點先叫等登咪普攻斬幾下

Dklm 80抽 得兩隻
重要冇55555

知你咩料了

等左成日 都仲未有食評

40抽中兩隻，55555＆釘崎

屌 出多一隻合作係咪咁難啊

下個十抽咪出俾你囉

屌出聲33抽得nanami

2500石 保底得1隻......

次次合作都係咁 重要白貓我好似無一個合作係我追開既...

唉唉
我兩隻保底都重覆

係咁易碌過post
你抽完555收手咪好囉

其實係
但我想要七海

Ho Rich

次次都係咁
出合作喎>無睇過套野>抽一隻記念就收手>讀心晶片發動>爆死>loop
cls 由初音合作開始已經係咁奶野
唯一一次無奶野就係刀劍 本身一隻都唔想要 之後免費一日一抽 中桐人 阿絲娜 愛麗絲 尤娜 一粒石都無用過

痴線 歐洲人0石齊pool

多數唔係
合作都係非洲

當時刀劍4隻垃圾
係估唔到依家 隻尤娜打season龍個陣擺後排有d用

啲運俾桐人吸晒

今次見佢出合作先識套嘢

即刻追動畫+漫畫

個時好憎刀劍 覺得比細路仔睇

漫畫條女邊有咁靚

刀劍世一

55555個技組勁到

未升到150LV已經覺得TOP1

係俾中二睇

見有咒術想入坑 但會唔會太遲同追唔上進度

漫畫睇到邊最近幾話超展開

白貓只有追新角 唔駛追進度

合作pool都算勁
抽到應該都夠應付單打關
協力咪訓係度等人curry

出到咁之後點超越?
技能放題

但打協會俾隻怪係咁推出領域

牛頭人狗衝個類怪

見咒術回家想認真玩下
依家重有冇焗你必須肝協力嘅活動？

有降智同減速咁都推到?
反而我覺得係追住D怪黎奕=放
30下1次

識玩一定搵釘姐困住隻BOSS 然後無量空處同BOSS玩遊戲

升lv算唔算

以前出親活動都分單機協力兩邊肝又要打建料嗰啲

有矛人一齊打吓曜日石

係唔知係咪most dangerous協啲怪勁啲
奕？

新手？
街場開書打協
順便拎初見石啦

隻雙真係醫返都晒藥費

s1已經無左
s2仲要唔食移速
好似仲話好細力

3d模組無啦啦變箭豬頭
又無鷹技
惠fans炎上未

所以保底係咁出俾我辣殺

設計果條友究竟幾憎惠
先會係跑技限移速

唔係 升啲舊角升到冇哂 綠藍紅都勁快玩完

星爆應該係白貓有史以黎最成功既一招
爽撚到高潮 龜頭級既屌住走

班友唔係唔識設計
係特登餵你食屎

星爆R痕一流

動畫後少少咋 唔睇咁後住

其實呢張圖係咩料
冇睇動畫

入完坑打完活動可以擺到下個活動再玩
啲動畫合作算做得好

1技2技都係其他角平時嘅輸出技

兩招都可移

呢set真係勁咩..碎虹lv5都勁多新角訓地

利申：應節抽都無

好在我冇講乜野劇透野啫

新手唔識用姐

啲免費武

感覺好多新手 打怪r j咁

我屌

惠真係好撚慘 十重影慘變一重影
仲會常駐食mp s2又唔知做乜鳩要限移速
究竟個 designer有幾憎佢

屌 2500石得一隻保底 仲要弓 即刻想del

女都del

用嚟solo決戰boss不知幾勁
仲要係女

咒術想直接買個帳入返坑
請問呢個抵唔抵屌

釘哥男人黎

已重置

即係點 啲島？

唔抵cls $4000

五条勁到

姐係個帳價值已經吸乾吸淨 之後想抽一係乞官方一係課金
$4000 600持都無
不如買個石帳好過 反正你咒迴完之後都係棄㗎啦

想繼續玩落去架

一定要有top 3 事旦一隻先買

第一次知有依個網

冇大黑大知客冇大白都賣四千

法師嗰行 近期角一隻都冇
一睇就知只係每日登入 想襯今次合作撈返筆

好彩有上黎問 以為賣得貴就多勁野

已經唔知要有咩角哂進度同咩價位先值

你可以搵個低進度 有呢隻

之後再加埋把武器

就9成活動關都推到
之後掘石抽咒術

我覺得就算齊宜家top10 有3-4萬石都唔會賣到4千 4千蚊真係呃水魚

有冇詳細劍析

無量空處唔係次次出到個timing點捉？

要有無限先開到

要打30hits 彈粒波仔出來先可以開

スキル3「無量空処」の発動方法
スキル3領域展開「無量空処」を発動させるためには予め「バーストヒール発動」か「攻撃ヒット30回」を行って無限バフを付与しておく必要があります。

無限バフの付与が完了したらスキル2使用中にフリック回避を行うことで無量空処が発動可能です。

原來係咁

職業 什麼也有

今次ON9仔無樣睇

大佬們點睇呢隻

只要30HIT 不論技能OR普攻
或
用150LV新職業技能 回血 就會送你無限時間無限直到你開無限空處為止

錯link

請問係咪呢隻

55555 真大獎，有機上top 5

屌 垃圾驚

咩TOP5
TOP1啦

佢個ac冇
雖然佢呢隻TOP1
但係推圖唔夠4週年world end女主勁
4週年女主招2技衛星炮到而家都冇一隻比得上
我當年7500石先中
之後一直每個活動都用 用到而家
真心覺得當年有追真係好

下 OUT左好耐啦喎
用緊背包法推圖好耐

睇左幾張圖
1200 有7500石+未重置
又有D勁角色 差唔多啦
再加有埋55555

我覺得買得過
不過自己注意買帳號果D安全性

小背包碌炮唔夠廢人
用女主可以望小地圖睇路就得

改左著燈好耐啦喎清
望咩小地圖

求其google就見到淘寶
有齊頭兩三期既角連轉都要千三蚊
第一次見淘寶野咁貴

係得建築先有所謂「進度」
角嘅話玩一排就放入倉㗎喇

55555 TOP1
隻雙 898

其他一陣再試

點set著燈？

見到粒波但唔識點開

換邊個比較好

開緊二技果陣，好快咁再碌個mon

可以換哂的

識開一定最後果HIT先開

你有心玩我個AC放俾你啦
一樣收你4K
過就乜都過撚晒
但TOP10有9隻
咒術有五條,仲有百幾石

值嘅話我想要 可以睇睇？

放得出以後唔駛再對住你條仆街開心都黎唔一切

加左龜仔了
8XX幾所持

大家咁話
賣到先講

之前同佢買完ac俾人bam咗

55
繼續吹

一訓醒見到推左3頁
btw係咪有人想收AC
收我AC OK？
我有兩個會傷30 其他乜都無了

買龜頭不如買我果個啦
未re島

OK 傷心浩園餐換

你個AC咁非洲

但我個AC冇用過龜apk唔會俾人ban

ON9

薑圖餐換

想重玩係唔係抽哂今個pool d角就夠打所有關

屌
升緊隻雙
頭先有一關係要等怪出

跟住sp就乾左
笑撚死

衰撚過2017角

唔駛抽都夠打晒所有關

其實最on9係冇得收返隻玉犬
冇怪出個陣SP仲繼續扣

抵啦

仆街最勁嗰啲都冇都要4000
搵錢真易

打協紅光cut技
點都開咗先 之後任開技

接近滿建可以考慮吓
白貓滿建基本上真係好晒時間

虎杖一開波開2技有得滿圈
55555要普攻儲 都算係缺點嘅

大丈夫、僕最強だ

我覺得聖女輝好用啲
是但開一次技之後咁實嚟行就OK

都好用
150lv之後隻替身勁左好多

條龍佢唔係長註架咩?
而家打無稱號?
利申 無打7星同藍龍

限期內打個稱號會閃，你依家打都會有稱號但唔閃

我250就中
然後朋友免費單抽中左
笑我比石抽
我都算半歐洲
佢個ac真係純正歐洲人

上面條友係咩事 咁肉酸得唔得架

黑人

假女主好用好多
用魔法帽同殺敵sp杖
無限1技

召喚 @龜頭

推圖而家已經係王冠背包妹既天下

虎杖好玩唔好用

屌老母 係咪侮辱我？

茶熊艦長笑而不語

俾啲安慰你啦

巴打 你追邊隻？

齊?

三隻

我都係

我刷個首抽撚下算唔撚再課

我得一隻

點解開咗燈仲要搬朱古力

咁你仲黑過我
我第一張點心紙保底個陣都有兩隻

iktfb

唔好再講 佢一直歪啲濕鳩4星 保底又出55555俾我

諗返其實有55555應該收手倒左幾千石落海

我都係為咗抽咒術先玩返

He覺得開場打個30下算缺點掛

我夠2500=1

我都算係原本大爆死左幾次半棄

唉唉唉唉

邊個He

點問點開背包睇？
同埋華焰竜同蒼焰竜要咩400點先玩到？

虎杖傷害係夠
但係出招要等2秒
同金毛劍一樣一失去目標就會唔知飛左去邊
不過好過金毛劍既係 每次追擊唔洗扣sp

招s3出招快 傷害200億
可以拎出黎打高度關用黎損boss一截血

個無量空處開完
係領域入面無限開技唔扣SP
連再開無量空處都唔扣永續無下限

我覺得除左55555係勁, 釘哥有特別戰略價值之外
七海防DA懶人包, 叫用得下
虎杖缺陷多
伏黑唔想提

依兩關撚屎野打唔打都擺

冇玩開 但好鍾意呢套動漫 決定入坑玩下

講到明伏

講設計都係鬼滅好好多
起碼合情合理
隻隻當時都用得

龜頭思股香

想問下各位巴打an機課金有無話揀邊區可以平少少 以前玩某D GAME用過USD 去比YEN 平少少咁

55555 有無力top 3

媽 我得咗啦

正式宣佈
無釘姐可以del驚
爽度傷害一流
個圈簡直係聖女個圈終極強化版
落點係怪既中間 唔係聖女咁前一格
闊度岩岩好一格
試左場打決戰
開場s1 隻boss就比人強姦
傷害1個s2就 50億

鬼滅整得有心機好多
喊包耐唔耐就會拎返出黎欣賞佢招技

恭喜

仆街 又要del驚

唔值4000 1000都比多 伏到仆街

強度火力勁角太少
條友啲角色好似一年冇抽過野
之後舊合作又少
(進擊巨人 hxh 鬼滅 銀魂 re0 刀劍 小圓 妖尾 七大罪)

飾物爆位 可以點開位？

新手有咩要注意？

依家即刻del驚保平安

你同牙龜有無關係..

鬼滅淨係個抽強動畫都完勝

點解

點解有時會見到人地會閃下閃下 我又希

人地協力十七段 老屎忽光環

協力段數高先有
刷到on9先升到

啱啱尋日先升17

屌仲未有55555

我得16

我同你有關係

冇 -.- 我呢排先玩白貓咋

我得10

七海都算中規中距
設計非常簡單清晰
dps分分鐘5隻最高
不過要ot先有sp消費-50%

主要用s1做主技
s2拎黎避紅光

重點係73比例令s1變2hit
用得多你就知咩位
用你電話/ipad mon邊黎做距離感
基本上90%命中

劍析
55555>釘姐>>七海>>虎杖>>>>>>伏黑

個人覺得
釘姐必需入手
打hell又好打決戰又好
輸出可以交比隊友
個圈太好用

你廿九啵

佢成日老吹 多啲上嚟就慣

釘姐好撚勁 單人都爆到盾

我Mon po俠 知道功課佬好似俾人叫做白貓東巴

想問下活動頁最底個掣
係咪可以刷番所有舊活動野包括建築？

邊個係功課佬？

太耐冇玩 點解有啲角色會寫住“解放對象”？
同埋100lv藥應該俾邊隻食好？

媽咪話唔好咁易同人發生關係...

強度都唔跟漫畫
應該係55555>>>虎杖>>七海>伏黑>釘姐

日本仔炎上未？

唔認數？

動畫開頭話隻野好似好在意惠

係咪惠之後會好勁

漫畫有講會勁既原因
但點解宿儺咁在意佢仲未解謎

係喎屌 今次冇抽蛋動畫

神解 buff隻角
不過你呢堆唔使食都得

上次美好的世界個explosion做得幾好 今次hea到

諗住有食手指嗰幕做抽蛋動畫

拳係咪大獎？有冇拳套係夾佢又可以換？

每日免費一抽博釘姐

專武用住先

專武係邊把？送果把？

交換所個把

免費武都唔差

新手想問下スロットLv.點刷到上Lv3

咁多comments 點追post

有人吹奏你

食金鎚

吹奏無用 要幫襯我做功課先有用

幫襯？

光頭 諗左去邊

你諗左去邊

右邊

哈哈

新手想玩下係咪刷隻五條就夠

刷到5條開波咪可以一路打石再抽埋七海

認真不如同埋我英合作
反正又係拳

我同$#講左同怕痛合作

年尾復鬼滅

hololive得唔得??

刷首抽唔送石?

釘姐幾靚女 白貓呢到

想問點樣先開到3技？升爆level定點

講緊邊隻角？
唔係隻隻有3技

五條悟 我而家150lv 我見youtube啲人可以向拉下就係3技 但係我冇向下嗰條bar

下拉係武器技黎

點先可以領域開啟？

hololive 自已出

2技後再掃1下

thx. 同埋我用緊人地隻55555嘅時候識得瞬移 唔知係咪我眼花(？)

想問釘姐有咩勁

跟之前經驗 nightmare個島會幾時出

下年

下世

龜頭係咪賣左帳號
咁月見咪無人抽

想問下55555招反擊係咪唔防紅唔防捉？

月見之後出帝國，過氣老雞又冇人理了

拳本身碌一下解捉技
至於55555個反擊係防紅

茶熊2017 點解我用咩都唔比我入關

要用佢送俾你果隻免費大劍

佢冇送wo 係咪依家玩冇送

你要打左前半先

我打凈呢關

你收曬個禮物盒
再貼你個倉嚟睇下

打曬未

哦 姐係要打上面個個先？

果個咪係前半囉

抽唔到

世界末日啦

兩把五星 有冇一把用到？

每日免費饅頭又開始了

Del game

咁架咩

抽咗幾日pizza都冇粒

55555拎去打兩隻武者發覺都唔係太屈

唔係喎 都係虎杖勁啲
55555掃場勁 但打boss/協係虎杖

你都係想講你中姐

太耐無見chok
唔記得咗chok唔講on9即係

On9

55555開技冇盾
防紅S2.5唔係任開
打boss要識走位

虎杖就典型鳩開技到完場

刷左兩個首抽AC 兩個都頭三十抽 一個得釘姐 一個得男主角，邊個好啲

虎杖啦 夠無腦 係咁用黑閃 無mp就call宿儺出黎回滿
釘姐係打boss好用

拎石係咪打主線最快

打協力街場拎初見石

課金最快

已經拎晒了

靚仔走位

啱啱回流 無量空處點開 點解開唔到嘅

why not both

要有粒黑波
30hit一次

覺得用55555推圖有D攰

點出無量空處???

或者150LV 粒綠色回血掣

打超高難度關虎杖出唔出到招都係一個問題

新角係唔係換佢專用既活動武器就得

新手一問點解一個場都冇既

南哥又講笑

呢個要add咗fd佢開相互先有 入街場就上一頁撳個地球

抽唔到 識出無量空處都無用

你試下係條街同人講你識出無量空處

55555咁既樣就ok唔係既鬧你痴鳩線打你一鑊

屌那星
武器庫又準備爆

仲單吊緊55555

新手嘅話係
而家冇乜武器換

新手想問下個主線好似鎖咗要點做

卡卡西咁嘅樣o唔ok

Cap 圖放google translate la

【新手】給咒術入坑的玩家的懶人包

好詳細

想問下今次咒術啲建係得石像？

係打完主線第二章先解鎖

係

想問下 武器練磨 最高係咩rank S 定SS?

屌已經3隻釘姐，3隻7海

ss

左二個素材點拎？打哂成個normal先得兩舊

之後會開新難度, 新協力之類, 打齊晒最尾會夠數, 唔使擔心

同你溝埋就好
我就係爭呢兩隻

溝我

當刷完活動係咪冇野做？
ON GAME唔知做咩好

新手可以睇

未升150咪打協
舊關未打咪開黎打拎石

回家撚 好似除咗肝舊活動之外都冇野DO

決戰王fes

伏 虎 55555 都冇呀屌

想問下呪術合作啲武器係咪剩係可以換兩把

岩岩回鍋，多野到完全唔知做乜好

把斧幾好用

屌你老母閪差55555同虎仗

3把

刷石 抽人物咪算 唔好肝啦 差咁多野 肝死自己架咋

月見準備好未

新手入坑
250石十抽一隻4星都無係咪正常？
係咪是但有4星就可以開局

正常，繼續刷
淨計強度就抽中虎杖+釘姐+55555先開啦

點樣刷先快250石
我玩左一段時間先夠抽

點過對面

新手想問呪術活動係咪唔洗抽武器?用活動送既就得

唔駛理住之後會有道具俾你返黎過

舊活動都打你幾日

暫時冇勁拳武抽 好似係

斷咗我個非洲獎

( Show Blocked User - 馬尾珉周 )

唔建議用鑽石抽武器，如果認真玩的話武器卷+送既素材劍夠做

明白~thanks

姜b餐好似幾正

我想食姜b多過個餐

在座各位都係垃圾

遲下會唔會發展到成個榜都係光屬

視乎焗腸發唔發功

dllm玩6年100都未撚中過

我連非洲奬都俾4等斷左

無潔癖一定要自己刷既
求其幾十蚊買個幾千石既初始帳算啦
不過堆帳99%都係強國出品每日外掛自動登入拎石
同埋有極細機會無啦啦比人鎖

點解網球得3隻角點心紙有4張卷

原來唔係自選卷

呢d係咪初音個fd？
想中白毛

你就想

巨人好似係自選

係mikasa或者舊版艾倫2選1

三隻都唔識

點解果次可以自選

舊版清貨？

2大抽0中 兩日免費抽中主角加55555 玩嘢

清咩貨
佢大可以唔比你揀

明顯我係9up啦

月見輝
大腸雙

一陣就捉米蒂掉佢去陪黎明卿玩多次

終於

網球wfc

執笠先兆
仲衰過出本家角

抽唔到的第唔知幾多天 晴

竟然有抽

抽唔中叫唔叫有抽

有冇ching刷過陸之靈寶？
刷咗24個鐘都黎都抽唔中30爆傷

個人鐘意用熊仔 20傷+防封
(其實係刷左6個鐘放棄)

我平時都係用開咒戒同熊仔
呢排心血來潮想刷下
但刷極都唔出

上網有方法教掛機刷可以睇下

月尾是咪牙sa猶大

咩事 成堆光屬

因為7周年 last war

又有石拎

今日出？

巴打放？

出幾多

有心玩 想了解下個帳同幾錢

回鍋抽唔到拳係咪可以重刷 以前上榜既角家陣榜尾都見唔到

想問下哩個券駛唔駛留

留黎做咩？

等神up

唔駛

日日都食饅頭

刷依舊野 好講吉時

想問下clear?係咩意思要打多次?

有另一條路線 好似係

點解打完第五章都仲未用得石板

第一次要直接㩒入星盤睇 要比佢開左個功能先

得左了 thanks!

其實呢套乜黎
竟然有咁多人入坑

霞拳龍女嗰啲仲見得返

重刷你啲建築好辛苦
除非你本身都冇乜建

免費抽先中

虎杖個專武幾正

月見大腸
vs
愛夏猶大

愛夏斧VS猶大槍

決戰個飾品得1星，有冇得升上3星

要打coin 抽的
好運既一下就抽到頂屬

有冇得賣飾品?

有
不過如果你只係唔夠位, 你去開位或者放保管庫好D

咒術迴戰

好多人睇？

抽唔到虎杖

新手有冇可能過到hell

可以del game

留石！！

你幫我推圖 我幫你過hell

我幫你推車 你幫我過hell

咁我推你車 你幫我過hell 得唔得

好多人睇

每日睇到姜b個廣告都覺得好尷尬

為咗呢個合作返嚟玩，抽咗3750石先齊pool

2000石仲差55555

白貓出先知好撚hit

又中多一隻55555

留石抽阿SA儲齊一SET

係, 仲有一個協力

終於中

疊埋心水等下pool

漫畫銷量
19年11月：250万部（宣布動畫化時）
20年5月：450万部
20年10月2日：850万部（動畫開始TV播放）
20年10月29日：1000万部
20年12月16日：1500万部
21年1月13日：2000万部
21年1月26日：2500万部
21年2月9日：3000万部

最新已超3600萬

免費中

抽左十次大終於齊哂5隻想知d石仲可以用黎做咩？

升lv..

想問下睇片啲人一招打過百憶是咪有升建築，一直都冇升，棄坑好耐，繼上次鬼滅之後，今次都因為咒術合作回巢，但自己啲角打得個十幾二十憶

建築 石板 飾物 特攻 武器stat
慢慢黎啦

啲舊活動建仲會唔會復刻？唔夠材料

你可以去符文回憶果道開翻出黎刷

好肝

邊關刷鏡最好？

老實講，升得黎你都再棄左了

講得好啱 ，為咗合作回巢 ，抽下人物 ，打下合作關 ，咪算。

係咪唔洗再抽

食評網虎>釘>悟

抽埋55555就收得

有虎杖已經可以留石

11抽乜都冇中

一早收左工

乞衣抽今日先開齋

樹林はまっすぐ走れない！

Hell好難打 差啲gg

Thx

今晚又食個姜b餐先

Hell 好難打

你用咩打 55555應該夠打啊

水瀨叔又勝先

用未忘人s1行行企企就過左..易到無朋友

我無

處杖同55555

大佬幫我過7星火雞同7星凍雞ok??

你識用領域展開個無敵時間就輕鬆打 頂多都係打耐啲

我試吓先，上YouTube睇人哋點打，但唔明
我見佢用嗰隻雙刀同虎杖打

有得開領域展開就開 唔夠血就換人 之後拖下時間 回下血 慢慢磨boss血

換武器 ？但我本身有

真，睇完你呢句即刻明白晒，試咗兩鋪即刻過到

人都唔洗換，55555夠做

想問埋個把鎖匙有咩用

用55555打hell 豬咗，我係垃圾

開故事

放多隻奶媽試下？

塊石板幾正喎

又係你啊 想中其他人 好難抽

而家孤寒到咁啲像起完都冇石送

協力打哂都無拎到既

11大跳定啲11小跳

換咗唔使再換

之前每個像都有5甩

乜野大跳小跳

1 x 250
定係 11 x 250

11

打hell係咪要用活動送打幻獸個塊石板

好似換寶箱開

屌你老母抽到第二張卡都冇悠仁
14大跳啦屌你

多謝巴打

打千手柱間係咪虎杖好打過55555

第10跳5星保底撞柱？

yes啦

新個決戰邊塊石板最好想打呪術hell

我屌 10甩饅頭

食饅師

試過11甩都係饅頭

個新協開俾55555打架？
一入去2技開完領域之後鳩開技就得

我第三張了

我屌你老母臭閪

新手29段550rk x 2

Me is 申手

屌你老母 粒骰又出1

仲有骰玩？
佢完咗每日淨係送100粒碎虹

話hell難果d應該申手
等我仲有d期待
初見拎隻斧入去扑扑扑就完左場

咒術係咪比左好多錢
咁多個合作好似得佢開成個月？

班歐洲人 有30次無料單抽
一定無課齊set

係
套嘢冇人識 要靠白貓R人氣

咒術都無人識

原來係咒術比錢白貓
唔怪得開1個月

白貓都唔撚識 Do
有個咒字順手upgrade啲咒武叫人刷啦

啲咒武唔見晒

但係你過左

Is

Lan

i's

真 我都仲未過到

只係未過 唔係過唔到

原來7海個加班被動係睇手機時間而唔係server時間 正
姐係當常駐就啱了

我錯了
原來係因為個日子唔同咗(日本已經8/3 但我仲係7/3）所以觸發唔到個被動
而唔係因為個時間
可以放番入倉了

4周年之後無玩過 抽左隻合作pool女人
除左要升到150lv 仲有咩關要刷、拎咩武器好？

仲差惠

見到你張圖 我就明局長講既野 原來係真
歐洲人真係可以免費齊pool

呢個係第16個大跳黎

留石啦...

留石抽呀sa

抽插呀sa

白貓第一淫腳

釘真係打單體boss mvp...
一開場就釘死左未忘人行兩行就秒左隻傻豹

新機能乜春黎

淫亂4p生活照?

係咪搞錯左d咩
單體？

無釘，最多可以射幾多甩？

同埋有邊隻boss唔係單體

黑白鬼武
冰火天使魔女
黑白雙殺

好似3甩 30秒
換人粒釘仲keep係個場度 同未亡人把扇一樣

無釘唔通你想輸出

好似原來你又無

唔齊建無資格無釘

BTW我頭先第一時間load到既釘係甲由

一個釘姐 一個釘妹
大家都是釘 不用分那麼細

甲由係甲由，釘真係有幾粒釘

單抽power

我為咗合作先玩咋

咁留石抽下一個合作

不了 淨係對咒術有愛

依家好似變左55555最廢

俾焗腸燈死咗

第一次咁認同你講既野

人問題

你以為佢係獅子?
其實佢係長頸廘黎

點解可以差咁遠

互含

竟然釘唔到隻怪

Me Join ok?

琴晚含唔夠咩

無位喎...

有誤會

你退出 讓俾我

點解人地五條爆lv 成十萬血 me爆lv得3萬係咪關建築事？

仲以為個hell關實好難打，點知拎隻kc拳去掃掃掃就搞掂，連未忘人都唔使出場

咁用石升爆佢抵唔抵

有錢建議咁做

留意返
有d合作建同少量活動建係唔會再出/未復刻

所以升爆都差人少少
買齊建ac又可遇不可求

咁都係慢慢升算

長玩咪俾石升 唔係有排追
是但玩就是但

有冇話黎緊有咩活動值得留石？雖然d石好易打到返黎

有 3月廢產 4月是但 5月有機會開始週年主線 6月新娘
忍到手可以留定石7月抽週年

大佬幫我打...
我過左兩日都係打唔過

第19大跳終於中虎杖

好少見人用石升
有錢另計

招黑閃 係咪自動追
有時會打咩咗 定有得控

冇得控, 追最近敵人
太遠打空氣

黑左咁耐終於歐返次

#732

#2

請問爸打 果張藍色卷點先有？

打夠10場XXXX決戰, 之後係版任度拎

得一張拎完就無？
唔該爸打

每期一張
決戰BOSS每一星期換1次

如果之前miss左唔知最後換唔換得齊

早兩日開始玩返 4周年之後無玩

知你咩料啦

換黎有咩用

3月19
幫龜頭集氣

㩒入去睇下未知囉

唔識日文

啱啱訓醒，想問下係咪虎丈變左大獎

你禁個放大鏡會睇到入面抽到咩
有抽人/武券/星虹碎

啱啱回鍋 有咩重用得

有用

歐洲長頸鹿

我唔係無試過日sh夜sh
但係你睇下個post
越歐洲就越有得玩
點解 你答我點解

無掛

即係又勝

係咪已經無左選拔腳
好似幾年無投過票

咁係咪應該再個新ac刷五條算

想問下要點先可以將建築保管 但一樣有效

回鍋好似有送石？如果d關冇點刷嘅用舊ac都冇所謂

起到max level既話保管就一樣有效

係咪姐係唔得？定係特定建築先有？定係要起埋地下個層先有？
我見d人未max嘅建築收埋都有效？

佢寫保管後都發揮到效果

好 係我睇唔明唔該ching

日文師

可以選擇無

五條咁廢班日本仔炎上未

有無人吹奏下虎杖?
乞兒抽返黎未用過

好多風向 有冇最新劍析

算啦 勁唔勁睇人架姐

個yes no唔係問你收唔收埋間野咋咩
揀無係唔收埋
唔係無效果

廢咩企定定就永續無下限喎

可以選擇無效果

講好用就釘哥 好用 d
講超難就虎杖好用 d

到底邊個會㨂

冇釘哥唔知

釘哥打 king 狼
鎖到就完場

因為牙釘屌打緊佢

招武技又幾正

釘姐招技係定住隻怪幾耐打王個陣係咁出定隔幾耐出一次

你係咪召喚緊龜仔

30秒

龜頭唔係賣左ac啦咩
月見連龜頭都唔要搞到要去賣包

10500有月見

垃圾網球係咪冇人打
對戰已經見唔到中間rank既人
一係50+既老屎忽
一係就10以下既新手

請問爸打 決戰果度有得抽呢個野，抽中咩先算好？

另外呢個有用？ 唔識睇日文求解

呢隻勁唔勁？

呢件刷3項killer
不過呢件唔算好重要, 抽其他好過

其實用舊ac快好多

勁on9呢個option

除非係有人想用新手mode玩hell

應該係俾大佬測試新角強度

俾牙腸燈到死左啦！！！！！！！！

真係，我上年都係用舊ac繼續刷

其實仲係好勁

有無3隻千早弓刷30分鐘6色石

差兩隻 會盡快抽到

快D抽啦..D橙色細石無晒啦

屌奶星

課

開雙JOIN?

有冇非洲人仲擲緊骰

細石得返幾千甩...用黎升晒skill

都仲係-1

仲玩緊
日日擲1

咁又冇 有時會出個2

4個人先有200%呀..

百億夏日果關單人都40甩一場..4人再開5倍有400甩(好似係)
千早弓10秒都唔洗就一場

分身無郁過, 開唔到夏日關呀..

慘, 有法老頭carry 快速升rk 升段數都無人john

新坑入來玩到有d 迷惘

唔洗迷惘
見到有咩就肝哂佢就岩

見到有你

肝佢

打完未 可摸耳莊 但未升千早弓

你放晒d建出黎放佢入去tick倉無效果咪得囉天材

咩event? 冇得開返黎打

係肝d關 LV定彩石

杉田智和有機會嘅
不過要等個p醒起有呢個合作

13小時前

話咁快又一個post

13日前

點解我係回憶到搵唔返呢個建個活動既

好耐之前嘅固力果合作嚟

而家無得打返啦

你點搵的

合作緊係冇啦

sosad

釘姐用咩武好？
協力點先拎到埋佢個咒具

有新野抽未
好似隔左成個月咁

有新野抽你咪又係唔中

發緊功？thx

下個pool幾號出？

應該3/19

冇買到

冇買即係唔洗輸先

龜兔賽跑

雞兔賽跑

5000加6000萬搶錢

月兔輝 真扎大劍

比d真扎我！！

呢個pool之後到呀sa猶大

仍恨你太像猶大

白情點解又係女人

雖然真扎

左邊好似好撚淫

又雞扎 你唔厭 我都悶啦

巧似巧能仁

又月見

唔想斷沙律

希望龜仔一抽入魂

屌你啦

龜頭🐢叔又勝

真扎爭弓就制霸變以外嘅全職業

湯花叔又勝

証明你唔齊真扎

牙腸日日都發功 想點...

新pool幾時出呀

二人pool 又skip 得

好似話4人喎

咁要抽了

燈到雞札上top 1

你都幾無聊

唔係光屬喎 點上

未過到7星凍雞 係無聊少少既

抽中左4隻咒角完全唔知係要點玩落去 係咁都係瘋狂刷event /故事玩到好L迷

唔係啊你玩得幾好啊

唔係啊有鳩妖魔叔又勝啊

白貓問題 一律建議del驚

呢關點解

頭先睇gamewith睇到了

大劍又再強化..如果新沙律係大劍職
真親生女..

大劍咁勁都仲有得強化？
又有jc 又有根性 又有回滿血

冇睇名仲以為黑劍又發功

焗腸唔會吹奏我大沙律

差虎仗先齊呀屌

魔王

魔王艦長

乜野配搭黎..4隻都唔啦更

屌 菜能pool黎？

4隻定律.......

又唔洗抽了
C社最近咁佛心 想人儲石抽牙SA？

先生公又勝

即係要抽
Thanks

係咪搞錯左d咩 你先係白貓燈神喎

你係白貓東巴

魔王對燈去左邊

其他幾隻你地抽鳩晒佢
我要哦單哥

你個名好熟 我地係咪係邊到見過

我fans

ok, 收到
我叫$#比你中

你唔好周圍燈人地啦

幫我過7星凍雞未

RIP 龜

動漫台？
刀劍世界第一

1000蚊1場(3關)

電子雞

睇黎呢位清弱智唔係扮

咁撚貴 留返d錢去叫雞算...

桐狗不了

ok